其實搵房署幫唔幫到手？

就咁嘅 我住公屋 由10月頭開始 隔離屋就有個5-6歲嘅𡃁仔住咗入去 而個𡃁仔老母就日日準時朝九晚九咁留喺間屋度 無過夜 但就留個仔喺度
問題嚟嘞 隔離屋每日都好嘈 細路尖叫 佢老母大聲教仔 仲要打開門係咁嘈 我番夜嗰幾日可以話無教好瞓
我向房署投訴過幾次 但都無改善 其實房署係唔係唔會跟進𠵱啲case？

除非你有精神病

醫生幫你寫

房署肯同你區內調遷

幫唔到

唔係你以為公屋真係人生贏家？

夜晚報警 獨留兒童係刑事
拉鳩個阿媽 個仔就送去政府俾社工睇住
樓主耳根清淨

搵議員啲撚屌先會做野架
最好有咁大講咁大寫撚埋信

利申撚屌

我以為自己開緊po